警察都反送中！！

利申 唔是我影

笑左

笑死

唔好搞我後面

ＰＣＸＸＸＸ 你做乜反送中牙

Old news is....

咪跟車太貼
俾人整估唔奇

廢話

邊個搞佢後面?

咁醒唔見你講on9

反了反了

sorry 原來真係會俾人搞後面

邊個基佬搞人後面

同勁fight哥一樣道理啫
唔洗咁認真

似狗女黎

講錯！比女貼